MOC : 
Source : [[Le deuxième Sexe]]
Date : 2023-04-16
***

## Résumé
"Dans la mesure ou la Femme a été construite comme l'Autre Absolu, càd comme l'inessentiel, il est précisemment impossible de la regarder comme un autre sujet."

## Référence

## Liens 